原來美延係冤枉....

1. 美延是2015年夏天去旅行的,是前半年出生的所以是20歲
2. Neverland(孩子們的粉絲名)說美延沒有以安靜來營業,而是以搞笑來營業
3. YG男女練習生區分的條款並不是因為美延而產生的,而是之前就有的。
4. 美延參加了鑑定考試
5. 離開YG是因為出道告吹,本人自己出來之後去旅行
6. 當時不所屬任何公司,所以不是練習生,只是去音樂學院學習

公道自在人心

一早估到單野有奇怪 好多BUG

其實屈佢咩

可以睇返哩個POST

咁個男仔同佢真係有拍拖？

屈嗰條女係美延

咁啲相唔係佢泥？😳

都話咗佢係好女仔

哩個暫時解釋唔到

哩個暫時都解釋唔到

咁靚一定係好女仔

雖然都係有扑到天昏地暗都起碼還返個清白

都過咗咁耐 都仲有人刻意提翻
好似唔抵得佢係gidle咁成功

如果你隊野曝光低邊能個得閒討論你

唔好自己加D額外劇情入去啦

咪俾你冤枉囉

我轉貼開POST討論叫冤枉

美延好pure好純
唔識呢啲

我一直都相信佢

一定係樓主依啲黑 屈佢啦
冇人性

即係啲相係2015年影，唔係M&M嗰排？

希望bona都係...

否認+冇圖 過到自己個關咪當冇

呢6點反駁緊乜?